[jogger pants] 你地配船襪定中筒襪

船襪
中筒襪

兩樣都有

死虧佬

驗眼啦

絲襪

成班死人頭MK仔 著埋啲死人JOGER PANS

睇鞋

除左波鞋 可以配咩？

著vans都好睇

船襪

Jogger pants襯波鞋都已經唔多好睇 襯埋vans真係

你襯皮鞋？

同意vans真係
但波鞋無問題啵

我都想知